通知：因确保每个月的稳定使用，进行如下调整

1，现在每月会进行一次固定大更新（固定的意思不管炸没炸我都会更新，更新完以后会全部断掉，自己自行进行更新的操作就可以恢复(自行更新就是出现断开用不了的话，自己手动的去进行更新订阅的操作，记得先断连接操作)，如无法恢复请与我取得联系）

2，每个人每月更新的时间不同，那你究竟是每月的哪天固定更新呢？看你软件里线路第一条会告诉几号更新的（如果没看到，就是这个月还没轮到你，下次更新就会看到，
也可以问我你是几号更新，只要按时续费更新的时间就会一直固定，如果续费的时间不统一，固定更新的时间也会变动，会在线路第一条告诉你最终几号更新）

3，每月会进行一次固定大更新➕一两次小更新（一两次小更新每月几号时间是不固定的是随机的，这都是为了更稳定的运行）

特此通知，感谢您的理解与配合

特殊用户不受影响（例如：1，直播的,2，需要某某特殊国家的）

如有疑问请与我取得联系
如有疑问请与我取得联系
如有疑问请与我取得联系

















